有冇人有玩空城計？

玩左一日 好似幾好玩

玩d咩

有d 似皇室戰爭咁 好似多變化d

開左post

吹水台 - [I/A] 即時戰略手機遊戲《空城計》[1] 宜家有屈機蔡文姬送

sor 因為呢個先係